咁多人搭車應該分流啦，低風險人士搭地鐵啦！

唔好覺得因為搭左地鐵會賺返錢，地鐵主要收入唔係票務，而係賣地鐵上蓋嗰啲地

今日3點 維園見 提早出去呀